★睇完電梯工慘案，發現香港IT狗並非最慘！

有d安慰

工程狗慘過IT狗好多

IT win

IT needs ot

大家都是狗 不用分那麼細